[JUPAS]JS5813 HKUST MAEC Mathematics and Economics討論區

開定先
雖然應該無咩人想討論
答到盡量答

想色樓主

你色開

樓主2021先考dse

留個靚名

樓主讀成點

前世做錯事，今世讀數學 (其實呢科stat x econ黎)

呢科多唔多靚仔？小妹諗緊轉科識仔仔
btw not gay

有棍小妹？

有棍小妹都是妹

Gay confirmed

幾好

真
數學呢兩隻字嚇走好多人
其實都係兩個analysis course
其他都係教math tools多

我咪靚仔

已grad老鬼留名

大師兄
我細細個就聽過你個名

Lm

勁到

樓豬

收皮就嚟爆

今年DSE lm

ssci year 1 lm